16/8 波台撳錢P (無1000蚊免問)

是咁的，今日8月16日我地唔入錢了，去銀行享受囡囡與提款。
我地book 了3 間銀行。第一間 中国銀行 , 大陸野來的。

坐50人的，長唔知幾呎。

另一間, 私伙的匯豐銀行 坐20人

我中意呢間多d，唔係支那野，寫意d。

重有一間存款專用花旗銀行。

搞手會撳好多100蚊同500蚊。

8月16號 , 7點任何銀行集合

男仔：$1000位 （只限波台手腳，本來想搵埋帝吧班支那仔去，不過銀行話d鄉下仔好撚窮 銀行未必有1000蚊，咁就算了）

女仔：MODEL, 靚女免費撳錢。
普通女仔：唔俾唔撳。

來吧靚女，識d撳得起$1000換做美金的波台手足吧。

p.s. 呢d撳錢活動無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心撳返晚。

波台手足

居然唔係膠post

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

牙路應該搵其他人開post無咁多人block

推

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命

樓主開銀行名小心d

冇入少少
failed

牙路

系

Block牙路嘅都係垃圾

梁🤟🏻個post得罪太多人了

撳咗10000 包起青豆1晚ok?

我再用10000包起你

成班廢物

你有圖我即刻畀你包😘🥰

要夜晚先有